為左未來今日遞左信咬老綜扮傻搏公屋

正苦用盡任何方法
1）高樓價政策
港豬買唔起樓又點會有後代 等我幫同胞封殺你地唯一既安樂窩 睇下你班90後港豬點有子女 好彩現今有班人上左車幫手出口術 日日批逗無樓人士 慳水又慳力 呢家有樓既本地港人遲下再清除

2）人口政策
日日送150隻炎黃子孫黎 有埋公屋提供 等作生到盤滿缽滿 未來再以量取勝批逗你地地本業主

3）教育政策
呢家行過幼稚園大部份細蚊仔都係講蝗語，呢個咪陳業主既細路同講廣東話既？一齊欺負佢

正苦膠官不時話大灣區發展好呀，又一帶一路。其實想叫你地契弟快d死上去，咪再留係香港。

我岩岩遞左信 諗住申請綜援 再拎埋白卡上公屋 過下無憂生活 傳宗接代

嗯 加油 我繼續住私樓

加油 時辰未到姐 今日係屋企無所事事不知幾輕鬆

繼續番工吧

無工返 廢青仲洗更老豆錢

叻叻

屌？咬老綜再炒散出現金

炒散啦 唔係邊有錢個個月去旅行

時世逼人甘做，等待大洗牌。香港已死。梁啟超如果係今日香港既話應該寫唔出敬業與樂業

去咩旅行 屋企訓下扑下野仲好

恨樓恨到

支持

樓主搵社工啦, 順便check 下個腦